其實我唔中意跑步！

其實我一向都唔鍾意跑步 覺得跑步好辛苦 好曬氣力
但係自從有個朋友叫我陪佢出去跑街果日開始 我就中意跑步！
因為跑下跑下你就覺得個腦會變得一片空白 咩事 咩煩惱都冇曬 所以每次當我唔開心 覺得好煩嘅時候就會出去跑街 放鬆下個人 唔都唔洗諗 唔洗煩 ！
唔知各位巴絲有冇同感呢？